哨兵頻道: 各區狗車去緊深水埗增援

我地增援未

狗車已走 一名疑是浸大學生會成員因購買電筒（藏有攻擊性武器）被捕

帶走左被捕人？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車